Win 10 輸入法整合器？

請請問有冇辦法係Win 10入面裝番個類似以前win 7嘅 輸入法整合器？

自己學唔識速成，一直都只可以用個舊嘢嚟打中文字，嚟到win 10就GG啦……

學啦hihi